[女權掘起] 胸圍係標籤女性的用品

強烈要求男性都要戴胸圍，令女性不再被標籤

衛生巾點少得

叫女人除左個bar咪算囉

支持女人全裸出門

橫掂都係平

同埋下體流住血搭車

已經有班女無上裝出街啦

最好全部唔好帶 等我慢慢望

子宮係標籤女性嘅器官

就嚟跌落地